認唔認同支那應該要受到制裁？

成日話自己係咩大國，肩負世界重任
而家隱瞞病情，無人問責，散到成個地球都係
沙士到而家，二十年都未有，又整多嘢類街坊，點解可以唔使有任何後果？
吹噓自己就最叻，一有事就鳩縮

屌 世衛都係佢既人 可以點

Btw幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人